進擊禮賓府！

一齊進擊禮賓府 圍住禮賓府靜坐 封鎖林鄭嘅所有路線 斷佢水斷佢糧 睇佢可挨幾耐 想直升機空運糧食嘅 就用航拍 阻住佢！！！

圍魏救趙 但驚分散人數

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

圍魏救趙